每人拎口罩出街派！

返工返學派俾身邊人！

其實幾好

叫區議員做?